所以壞消息盡出 牛三啦！🐂

牛三來了

收到

系

熊二

龍市

羊四

呢個POST 最正氣

龍市劍指肆幻六

劍指50000點

33000-27000=6000

本多終勝

美股牛三